{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광양 디바인 호텔"
    },
    "text": "こんにちは:)20.11月に新しくオープンしたHOTEL DIVINEです。 ホテルディバインは、リーズナブルな価格でホテルの価値を体験できるように努力しました。 お客様の品格を一層高めるプレミアム空間で、楽しく快適な時間を提供いたします。 こんにちは 光陽DIVINE無人ホテルです。 ドライブインの特性上、ご予約後に号室が割り当てられますので、円滑な入室のためフロントにお電話ください。 お客様の価値を高める光陽最高のジャズホテルとしてぜひご利用ください。 客室画像は代表画像で、各客室内部と異なる場合があります。 基本規定こんにちは 光陽DIVINE無人ホテルです。 ドライブインの特性上、予約後に部屋の割り当てや円滑な入室のため、フロントまでお電話ください。 入室時の基準人数は2人であり、追加人数は入室できません。 客室はチェックインの際に割り当てられ、上記の画像とは異なる場合があります。 実物の身分証明書をお持ちでない場合、入室及びキャンセル不可(未成年者の男女同室での宿泊は当然できません)。 オンシーズンおよび特定日、祝日(前日含む)には料金が変わる場合があります。 毎日先着順クーポン提供 - ヤノルジャアプリを予約する際、お得にご利用ください！ 毎日1万ウォンクーポン提供 - 注目！クーポンの受け取り方！ヤノルジャアプリで光陽ホテルディバインを検索してクリック！ 入ったら！ 真ん中！ 割引クーポンの特典をクリック！ 口が大きく開く1万ウォン割引クーポンをダウンロードして! お得に宿を予約しよう!",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルディバインはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ホテルディバインは20年11月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインの特徴は何ですか？",
            "answer": "ホテルディバインはリーズナブルな価格でホテルの価値を体験できるようになっています。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインはどのような空間を提供していますか？",
            "answer": "ホテルディバインはプレミアムな空間で、お客様の品格を一層高めることを目指しています。"
        },
        {
            "question": "予約後にどのように部屋の割り当てがされますか？",
            "answer": "予約後にはフロントにお電話いただき、部屋の割り当てを行います。"
        },
        {
            "question": "一人部屋に追加人数を入室することはできますか？",
            "answer": "一人部屋の場合、追加人数は入室できません。"
        },
        {
            "question": "実際の客室は予約時の画像と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、実際の客室は予約時の画像と異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書を持っていない場合、入室できますか？",
            "answer": "身分証明書をお持ちでない場合は入室できず、キャンセルもできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は当然できません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンや特定の日や祝日に料金は変わりますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンや特定の日や祝日には料金が変わる場合があります。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャアプリでどのようにクーポンを受け取れますか？",
            "answer": "ヤノルジャアプリで光陽ホテルディバインを検索してクリックし、クーポンの特典を受け取ることができます。"
        },
        {
            "question": "ヤノルジャアプリでのクーポンの特典は何ですか？",
            "answer": "ヤノルジャアプリでクーポンをダウンロードすると、お得な割引クーポンがもらえます。"
        },
        {
            "question": "クーポンの受け取り方はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ヤノルジャアプリでホテルディバインを検索し、クーポンの特典をクリックして、1万ウォン割引クーポンをダウンロードしてください。"
        },
        {
            "question": "ホテルディバインを利用するメリットは何ですか？",
            "answer": "ホテルディバインはリーズナブルな価格で最高のジャズホテルの価値を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 484,
        "QA": 563
    }
}